(有圖) 啲人究竟知唔知fb個#係點用

用point form唔係問題，句句都加個#落去想點?
唔識分hashtag同point form?

用黎較粗體

張敬軒都好鐘意咁用 聽講咁樣打低調啲，
可以將啲好爆嘅嘢收起hashtag 入面，好似係
#例如dlkh #可以唔覺眼地 #爆句粗

就算係粗體都較喺啲重要既野到，打十幾個冇意義既hashtag既意義係咩

粗體咗好似仲明顯喎

同火星文比較邊樣礙眼啲?